[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 50 咁就放完新年假

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

1001開po呀

老bear

波波

新年祝你 異香撲bear，行桃花運

桃花不用了～財運吧

熊圖大展 萬子千熊 生多d

一個吧～兩個會破產

lm

LM

單身19年點算好
利申：今年20歲，D fd都話我似拍過幾次拖

甘有冇人approach你先？

冇呀

haha...當睇住身邊嘅人開始拍拖嘅時候就會好想拍。

我再約條仔 佢同我講唔想搭車 究竟係想點

即係叫你上佢屋企lor

性明示都唔知想點

屌我都想佢係咁諗 但係佢唔會主動搵我

自拍身材俾佢

啱啊 然後就覺得自己好撚廢，身邊D朋友都有女但是自己仲係一個人打飛機，想揾人傾嘅時候都唔知揾邊個

風水輪流轉呢句真係唔到你唔信
以前拍拖，班fd都係單身
依家失戀，個個fd都有拍拖拍，冇拖拍都有target flirt下
而我依家就on99生勾勾乜都冇

留名

有冇人呀

nope

3年無拖拍，點解
懷疑自己性格有冇問題
絲

幾大？

21，final year喇

乜u ar, 我city

你隔離u

幼教？無仔is impossible!

唔係呀，讀嗰科已經算好多仔
但都係無。。。

bu 乜科有仔 cs?

你喜歡年紀大定細？

唔自爆啦haha

年紀大應該好啲掛
其實都要睇性格

我都係

先認識多點朋友 btw no final yr project?

巧悶

邊度有朋友識
有呀，聽日開始做返

連登！！！

點解有2個食屎狗

因為他抄我

未試過識網友會keep得長

好亂

識我

試下lor,我keep了快一年！

ok hi

佢抄我！

會出嚟見面？

Hi 我可愛嗎

點解要抄你haha

你這個copydog回家吃糞便吧 ！

個人偏向負面成日令另一半有啲難受，有時講野講得唔好

可愛嘅定義係？

我是隱藏人物！ 要解鎖的

我

無計

我識過3個網友，最close嗰個都只係交換電話wtsapp
啱傾係好開心，但最後無咗聯絡嗰下好sad

佢不再聯絡你？

佢白卡人！小心！

有一個原本傾得好開心，但之後佢開始 開成人台 就唔同佢聯絡了
其餘2個都係消失了

同病相憐

你有神經病

有人和小妹聊天嗎

你究竟男定女？

受過打擊 唔敢再去愛同一個人 點算

你猜猜

成人台

分手

白卡友

開始同你成人台 擺到明係對你有另外一種意思

係唔敢再去愛其他人 我手殘

總之就係咁講關於性嘅話題啦

愛我

我是女的

你耶閪？

不了不了

言多必失，又唔係好識氹人，好想學點樣氹

我知，我有你的照片

你以為主動溝就會有？
如果係咁 呢個世界都人人心想事成 世界好和平

收我做兵或者派好人卡就有大把

好怕識異性 尤其男

me 無女

咁每個人都唔同嘅，因咩事先

那個不是我

我是homosexual 的

唔係

因為以前嘅經歷？

你是女但也可以同時是白卡友

我不是
不要屈我

可以和我做朋友嗎？

點解我係仆街磁石

我會對你好的，雖然我很窮

唔知，反正我見身邊嘅男仔朋友只要溝就有

收兵嗰啲女仔正仆街

枉我一心一意對佢
佢就不停flirt其他女

你同窮j係咪朋友

牠是我粉絲

Player何其多
算啦呢啲當上堂，下個會更好

牠

他是我的兵

對！那你可以和我做朋友嗎？

下個 點先可以放膽識下個

你喜歡吃米糠拌飯

認識我

now!

可以

不要理他
他瘋了

不了，我認為樓主比你更好

你可能需要一啲時間沉澱

點解啲賤嘅男人就可以得到女仔鍾意
而乖乖仔就冇女鍾意

好開心！！！

忘了買西莎給你

首先通常賤嘅男人都係靚仔

city cs

我也是很英俊

你明天會再入來嗎！

因為你撐笠水瀅

有時間會入！

我唔靚仔 但係性格好又專一
又唔出去蒲 又唔煙又唔酒

個心好灰

其實差唔多沉澱咗年半

我也會扶婆婆過馬路

你有無用telegram?

話說，你係唔係認錯人？

沒有

我很小氣的

性格好都分好多種嘅
例如有啲男仔 好識照顧人， 有啲好幽默
可能你嗰種好未有人欣賞掛

你欣賞我嗎？

咁應該差唔多要行出嚟啦
其實只要你搵到一個信得過嘅男仔，你就自然冇事！

呢一刻唔欣賞了

我呢我呢

從來冇欣賞過

為什麼

你有冇曾經同女仔朋友傾過呢個問題
佢哋有冇俾個意見你？

GPA好低，今個sem最後一個sem啦，壓力大到痴線

直覺！

asso?

沒關係 窮丁gpa也很低

講得好！

哪你認為我是男定女？

壓力大嘅原因係驚畢唔到業？定係驚追唔到gpa？

Yes

有

男

咁個意見係咩

因為要追GPA上翻U

Me真絲 唔似咩

不好意思我不喜歡non jupas 人，他們太串了

適當嘅壓力係一個好嘅動力，太大壓力就會有反效果
加油啊加油啊

唔似

係咩我覺得佢哋好好

有丁絲打

加油努力 相信你一定有能力可以做得到

起我底就知了

其實我唔串，我都只係求個八大位

你是動物

幻覺，non jupas post話hku ba出名廢

余仁生

沒辦法，asso hd學過曬入嚟屈

佢地乜都話廢架啦 踏低人地可以提高自尊嘛

你有没有興趣識年紀大你一些的boi?

咩係余仁生？

你gpa不過3？asso 好像不太難

鯨魚 能仁 恆生

可以考AO EO

我2.93🤦🏿‍♂️其實好多都唔難，但我個個sem總有一兩科必修比killer爛

AO EO

2.93 夠入la, 後門就是那麼容易

不了
唯一自資有興趣係樹仁，但只可入year2，所以都係不了

你有沒有tg我介紹樓主給你！他很不錯的

但啲人個個都話要3.2先得
我都只係想求個教大嶺大社科位

入樹仁，悔終生

有幾不錯呀

why?

點解year2就不了

1.細心
2.照顧後輩
3.理科人特質，但又不缺乏熱情
4.博學
5.有學歷
6.專一

我估佢係唔想晒多一年嘅時間

如果讀自資就要讀埋master洗底，即係要讀多至少4~5年書，感覺父母負擔好大

一年時間好少姐

oh 明白

pt master lor

好

你有無住hall

可以跟他當朋友 ，有空去AC3一起吃飯

我都有諗過，但我依家ft asso日日狂温書GPA都仲咁爛
我覺得我pt master會grad唔到

有無收到料

我也是隔三日才温3小時

之前有個樹大既人黎介紹講樹大既特色就個有hall住同係香港最高海拔既學府 仲高過hku cu喎

係 寶馬山

我個fd都係，平時狂玩，間中先見佢温，dlm gpa高過我

乜cc ar 又幾多gpa

成日都温到懷疑人生究竟我係幾蠢

Social science 3.7

輕鬆後門hku

如果係我就好#

早晨

其實year2都冇乜野
反正asso第一年入黎唔使學費
仲有錢收翻

Anyway啦，多謝各位巴打吹左咁耐，我會繼續努力架啦
瞓先了

all早s

早~

早

早 肥妹妹

等食飯

唔會做傷害你既事...放心

你好嗎

唔係幾好

宜家我好似做衰人，但事實做本份，各方面...

做好自己本份已經好好

呢幾日唔見塵塵

佢有上線喎

可能時間唔岩見佢唔到
hi 冰冰

我岩岩失戀了 結束了三年情

Sad

最sad係 我琴晚上左佢屋企挽留 佢趕我走

有得出擊都叫做嘗試過

咁咪唔好識 冇咩問題

其實等同啲女性收兵

因為啲女會覺得同乖仔一齊好悶

咁執一執打扮先啦

是完結還是開始 仍是未知之數

你有女仔朋友已經好好

放下吧～

pool rice lm

小妹支持你，btw 琴晚有cda想識朋友！

我從來唔追po~

之後 去馬

想同你一齊食AC2

舒適的星期六

番茄妹！

咩係AC2

你係咪大學生

唔係
我係垃圾

btw 你準備畀瀅ching笑了

下星期四跟我一起去

好似幾好食咁

垃圾預左比人笑

你係大學生?
定純粹入去食飯?

後者

我已經畀佢笑了 笑埋右

你好叻, 知道個到有飯食

咁有冇笑埋上下

這個post的人常常在AC2聚餐的！下星期四跟我去吧

有，仲畀佢perminun bLocked

好 到時見

我覺得你好叻

我可愛嗎？

又叻又可愛

你想變得可愛嗎？

你教我嗎?

首先要和番茄妹做朋友！

茄茄

女朋友話大家冷静下

hello poor j

你去既咩 都唔係自己u

女朋友介意我俾咗初吻係一個唔鍾意嘅ex
拍拖到依家差唔多八個月
佢都一直介意同好在意
話因為呢件事嗌左好多次
每次都會嗌到就分手
今次好嚴重，佢話大家冷静下
我應唔應該去關心佢之類

關我咩事

會懷孕

佢中六
我早一年做野

因為你很可愛

你很chill

Hello

hello

小妹很想買唇膏
救阻止

求

支持

唔得呀小妹無錢

唔明條女做乜撚野喎屌
初吻真係咁撚在意咩
因為好愛我所以就好在意我
你就唔可以包容？
雖然我係比左初吻一個唔鐘意嘅人
拍左8個月你就係到在意
又話有條刺，越黎越大
然後又想分手

可唔可以講下係我問題定點？

叫男朋友買

沒有男朋友

中學生？

揾

不要

佢中六，我早佢一年已經出黎做野
乜中學生啲思想咁撚奇怪
初吻，我又唔係比唔到生活你
想點樣？

但話好鐘意我就會在意我所有野

搵唔到

正常的

咁係我問題定佢思想？

個個女仔唔同
當然佢唔應該咁小氣
但有啲女仔就係咁
一諗起你初吻俾左第二個就有hard feeling
你同佢都無問題
不過既然過左去 佢就要識接受了

佢話佢條刺唔會消失
係咪已經行唔到

俾個青頭佢lor

咁嚴重咩
同佢平心靜氣傾過？

有，次次都話冇可能
然後每次當佢諗起又會嘈
每次嗌場好嚴重嘅交都係因為呢件事
講講下我就會好嬲，然後又講啲負面野
今次話愛情唔需要，唔相信愛情
搞到自己都唔知為左乜而堅持
佢話大家冷靜之後睇下做唔做得返朋友
然後今日又同fd去買生日禮物俾我
其實想點。。

生日快樂

咁你同佢有無kiss過

有啊
但佢會無啦啦諗起
然後就好唔開心 甚至喊
跟住我去安慰佢佢又話條刺一世都搣唔甩
講講下我又火滾
咪講曬啲好難聽嘅說話
之後佢話大家冷靜下諗下適唔適合做朋友
講到明好似想分手咁
但係今日又去買生日禮物畀我

未到我生日
19號先到

照佢道理咁就算你地分開左
佢都唔可以同第二個一齊

情人節禮物

又沉咗

好悶呀

做past paper

好想消費

買mock paper

買俾我

你做完past paper 先

哭了

無論點樣執 都仲係有不足的地方
而且會搞到成個人好周身唔自在

晚餐吃什麼好

我吃飽了

我未

我飽咪得

食完屎？

is.

唔開心

why ar

無中到頭獎

我好肚餓

點解唔買九字尾？

岩岩食飽

咁落街食嘢囉

鬼知咩

我要食m記啦

威

你飽未

一齊食

咩事呀?

不是叫你

食埋雪糕啦

想食

係肚度

沖唔沖杯麵好

佢唔得閒應你呀

想食 沖

但日日食 會唔會生cancer

所以我咪幫手應

日日食就不了 食其他

無野食

衝落街食m記

樓下間m記唔係24小時

謝

Why

窮丁！

一次

呀~~~~~送咩生日禮物比朋友好呀
佢又唔化妝又唔戴首飾

我都想知

唔化妝都要面部護
你送面膜畀佢啱

下次買定糧食

因為佢皮膚易敏感
都唔敢送面膜

有frd話送銀包
我覺得壽星用既銀包一定貴過我地夾錢買既銀包

辭職未先

而家肚餓呀！

想買唇膏 有無人有推薦

送你嘅真心俾佢

認真送個你自己畫嘅機殼畀佢囉

Chanel

將來都會肚餓架麻

你又有研究？

買咩好

買杯麵

真心會生cancer 一日一個

你屋企冇嘉頓什餅咩？

taobao

不了

55

岩岩食剩 應該叫埋你食

無 好彩無

你個樣應該襯一啲比較活力啲嘅色彩
例如係桃紅色或者橙色嘅唇膏

我有

中毒

機殼做生日禮物 ??
其實有諗過買headphone架
但如果佢已經有airpod, 份禮物都無用咪盞嘥

食剩咩

1q

你仲記得我咩樣？

記得

河粉同蠔餅

好吸引但唔食二手飯

唔太實用喎

點會唔記得呀

又話再約既?

佢好似見過你一次咋喎

wow

我無見過佢

去返同一間？

好遠

我都係第二手 先分俾你 嫌棄

我想原班人馬去返同一間

go

等我記返當日有咩人去過先

咁我食啦

有無絲打去

ok乖

原班人馬喎

想講下一件已經唔係好在意既一件事
本身同個女仔做咗fd 最少2年 知佢對我有feel
但係我毒撚格同好多忌諱次次將佢做主動既暗示草草帶過
之後果兩年都係佢搵下我 我就好少主動搵佢
直至上一年 佢同第二個一齊咗 但係佢好似好唔想俾我知咁 fb ig 都冇post 過佢地啲合照
但係我最後無意中知道咗 果陣我就好失落就開始係咁避佢
到最後佢同條仔散咗 （我都係後期先知）再搵我
但係我都冇再理佢
依家諗返起其實我以爲我係鐘意過佢
但係我覺得自己只係享受有人鐘意自己 但係根本唔想同佢發展落去
諗落好似哂咗人地時間咁（可能我唔知果兩年時間佢都有拍過拖）
依家聽人提起佢果陣個心都係有啲梗住梗住

大家點睇

唔好bully我啦 自己一個好尷尬

你都話唔在意

好用？

回想起成件事係我既錯覺

冇浪費到都好呀

去AC2!!!!!

好喎

方便佢放學

食牙活？

Why not AC3
有pizza食

咪亂吹

叫埋牙風

如果同窮J你食就大快活都得
可以叫雞胸肉紅米飯

有絲打唔好叫阿風

大快活我岩

叫

咁不如我哋同窮J食大快活啦

係絲打主動邀請阿風
唔係調轉或者第三者強行邀請

我最憎

Okay呀

你食開屎?

我咪絲打

食開ac2

咁就咁決定啦
我哋搵一日同窮J加埋上次第三街原班人馬食大快活

小妹扮嘢做乜

炒粉

AC2=屎

第一次咁認同你

how about me

no

why buy lipstick?

wa diu forget circle dim do

渣ga

Go to circle K

YES long time mo do

假嘅佢無叫hand ching做bb

會俾佢話on9

ar u free?

???

She are not free天經地義

Is

你收1000ja ma

左2

自己反省下

姣pink

啱佢

樣問題 冇得改

牙杰幾型

駁唔到

搽粉底

仲要搽好厚

唔了 落妝好麻煩

ig icon

你都轉返張

出街不喬裝 英勇

天生麗質

佢冇女點轉

有女威
少咗上嚟

Ptgf

佢icon係佢同佢條女？

點解你唔問佢？

唔接佢生意

毒到咁

mo add

agger

蝻亞好驚，不了

賤

把口咁賤會落地獄

地獄

地獄女唔show你

如果時間可以倒流 我寧願冇識過我而家既女朋友

決絕分手追翻上一個即係要我傷三個人既心。。。

保持自己一個人

我唔得閒cow ,long d 嘅話ok ge

笑吾含有報應了

我以為你地獄搵唔到先嚟凡間搵

兩邊都搵唔到

好難搵女㗎

好慘俾人bully

決定要開始少上

橙

太多asso

你勁啦

你最威

佢一入嚟 我哋就比下去
因為佢太勁

禾無書讀

好耐冇見

all 早s

早呀

肥妹 早

天天 早s

冰冰 早

波波早

我對波細咗 可能操得少

我對波細咗 可能操肌操得少/quote]

心裡羨慕有些人 盲目到不計後果

有乜後果? 殺人？

殺人全家？

早晨風

我就回去沒有止痛藥水

塵塵

夜晚戴黑超 我好chill
你條女好chill 好有feel
痴住我撒嬌 好撚cute

M記美式雞肉well 配上甜酸醬
法式薯條同茄汁
錫蘭茶葉既奶茶
甜品係 🎂

想念你了

磨刀霍霍

仆街 情人節仲未諗同佢食乜 唔想又鋸扒

聽日又返學！屌

tam jai

長沙灣有間食西餐樓上cafe
價錢唔算太貴

或者 firewood

火木係乜？

佢鍾意打邊爐 情人節打邊爐會唔會好怪

最尾sem1讀成點？

?

無A

下個sem加油

咁佢鍾意吖嘛
佢個例子如果佢係好鍾意食m記啲扭扭薯條嘅話，咁你情人節帶佢食m記都唔係錯喎
你睇佢鍾意食乜唔係淨係貴就好

55 瀅hing Dean’s list

tam jai 有辣之戀人

羨慕

agger ching你外國university wor

唔記得 傷心得濟

乜水funson ar

睇到個post想笑

改咗名咁耐都仲有人認唔到你

佢掛住溝女唔得閒上嚟啦

唔識2字頭會員

你咪又係

我6字頭

小學生既技倆

只能夠自high而已

想打飛機

要唔要send圖畀你？

plz

Ig收

但係扭扭薯條都好熱氣 唔可以食太多

番茄妺

下星期四一起去吧！

誰是疑心病患者

唔同你去

為什麼？你和風約了？

是誰的分身

不是分身

傷心了

是誰

ust

X2

他是絕望ching?

炑八燒肉
韓燒

啱 jam人地果份就啱啱夠 唔多唔少

hku

係

你遺下了嫦娥工程

叻

new ac

university of 大灣區 嫦娥工程

Google

每年都有數以x計既人....

出世，面對世界，又或者死亡，迎接新既世界

咁都唔記得㗎

有啲人天生負責包底

去大坑睇舞火龍？

呢條係30cm嘅龍

覺得以為乜都知，因為你自己都認同又或者否定，可以好極端 ...其實口痕講吓

你既表現，只反映你既不安

你既表現係乜?

但係你冇咁長喎

地球上無人有

身邊唯一既人都係咁，我都唔知可以點

點解唔想信我，你既親人

相信

小豆 點算

揾了工未

未 唔好提

成功pool 了，戈登正嗎？

yes

好悶

做愛

武磊

死雞蟲

未成功啊，正啊 同埋唔算貴2個main埋單先600蚊
早排同我frd食wooloomooloo prime 一塊扒連加一 800蚊 但完全唔好食

正 wellington beef 🥩

驚矛用既
同你食duck 都係食你多過食野喇

Even食城中鴨子 片皮鴨🦆 都duck啦

有1600萬 六注中一億

我唔係harbour City食嗰間...嗰間聖誕應該1000per

is dou rich dou cls

諗住食完同佢去AIA

也許 我就是錯

好掛住個種感覺
有位隨時開deep talk既人的日子
可惜不能再有

is

ching 2:1?

Should be

nb4

ching intern is do mud 9?

Banking ar. Me rubbish jj

我要飲長島冰茶

me wanna do too, mud skills is required

Depends on which department ga wor.
不過都係睇cv睇interview睇apt test㗎啫

APA test molamola

aptitude

你先year 1...try try hsbc apprenticeships嗰啲囉
搵間local寫住cv都好

shit fluent English writing

lihkg cda Jen dou cls:p

Photo plz

慈雲山武磊

送舊迎新鞋

食大快活

做咩阿

又抄me

唔緊要啦你800蚊食個牛扒都唔覺得貴

adult channel share sp pic post have cda upload video

點解唔去完先食啊

瘋狂夾公仔同佢玩空中轉轉

Ig 相 to me

好貴 我friend話想試 無計

唔通係想食飽咗之後行下？

食飽先玩好似好d

約多啲人

唔好飲既

食完佢就同你玩
唔玩其他嘢

但可以換我半晚安睡

你唔係諗住十幾個一齊去食吖嘛？

都唔好飲嘅

Cfu

送iPhone wor

有道理 agger

梗係用華為㗎啦
Skr phone is

唔驚嘔咩 如果玩機動遊戲

對呀

屌你stalk人

唔驚 因為最好嘅人已經在身邊
就算係都係sweet到嘔或者係開心到嘔

Ching咁幽默點夠你玩

ig story ja wor

其實認真唔玩機動遊戲淨係夾下公仔都ok啦
都係志在陪另一半啫唔係一定要玩跳樓機嘅

開心到嘔 不了

我唔搞棟篤笑了
要金盆啷口

咩brand好！

你budget幾多先

想要綠帽

all in 利是$

無呀 好用就得

Poor

好飲啵

無限budget

24歲 水瓶男
161cm 90kg
中意做gym 聽歌 去旅行
好耐冇拍拖
想出pool

天曰可以

原來你幽默過我

你鐘意matt d定glossy d😚

你161?

chill d

Glossy

得返8%

叉

搞咩

幾時可以出

你唔知咩？

真人睇落高啲

咪同你一樣囉

睇你持久力去到幾多啦

窮j 絲 single？

我有自信鞋

好耐了

問: 點解個女仔(a)會忽然唔覆/好耐先覆message? 但一覆就好長 好多野講

a背景
香港人係大陸讀書，可能同大陸人相處慣左 會念人地動機，姐係會鬥 (權鬥)

我背景
屋企唔憂米，知道講野離地會黑人憎，所以盡量避開呢d話題，翻工 同 讀大學都係同大陸人一齊，所以都習慣鬥 但自問唔叻

認識:
我同a係幾年前識落，之後a不停撩我傾計，但我做緊1d事，唔方便拍拖 就無左下文

經過:
早個排我主動同a傾計，a反應好熱烈仲主動約我出街，之後就忽然唔覆/好耐先覆

我反省過，應該係出黎個陣a撩我講d價值觀既問題，而我無經驗同人分享 所以就中左伏，離地分享如下(我知道追唔追到佢都要改):
1. 5000萬唔夠過世
2. 28,9歲 揾6,7萬 差不多啦
3. I bank 最多咪得20萬，唔夠
4. 普通家庭基本支出一個月都10萬啦
5. 打工要納稅

好似有啲人一個鐘都唔出
有啲人一分鐘就出
睇你平時訓練嘅功力去到幾多同埋你之前係咪儲咗好多

最慘回復力慢

55,太離地唔識答

你問誠哥先識答

我都知太黑人憎，
自已人生歷練唔夠 早知唔答啦
平時都無同人講過呢d問題。。

我承認我失言。。。

失咩言先 有錢無腦富二代阿叔我見唔少 最緊要有common sence 起碼講野有文有路先

當然唔係一次講哂出黎啦。。
係好多話題逐句逐句講出黎。。
其實都全部解釋到既，我覺得係自己要求高 講出黎先有問題，所以平時同陌生人唔會講呢d話題

咩叫要求高先 邊方面?要求朋友/同學嘅能力? 定物質上嘅要求
你應該係官二代黎 全部野都唔講重點遊花園點幫你分析呀大佬

不如你問我答你啦！
對自己物質要求高

有無好工介紹

姐係食野一定要高級餐廳 著衫一定係名牌嗰啲?

唔係，
因為好想俾好既生活下一代，同埋想環游世界
講翻1個月10萬點計出黎啦，其實原意係1年100萬，姐係每個月8萬

工人加雜費1萬
兩公婆每人用萬五，共3萬
2個小朋友讀國際學校 大約2萬
加大概幾千 旅遊費
如果要租樓 加埋就差不多

我認計得太鬆動，離地 失言 扺屌

咁疊水仲要租樓? 同埋你呢啲唔係叫有要求 只係諗下啲錢點洗
窮人同你嘅plan基本上一樣 只係後面減個0

唔租都要供丫！
永遠唔應該供斷，供完自住可以供其他。。。我係咁念

其實認識佢之前我覺得自己好窮。。因為身邊d人個個比我有錢

試過有朋友話 唔洗好多錢，每月洗10萬就夠，咁相比之下 我家庭每月洗10萬 咪好窮

細個念買樓，15,6歲左右，同朋友傾計，佢話 做咩要逐間買？唔成橦買？所以我唔覺自己有錢。。

Again 我扺鬧既

你語文能力真係差啲 個重點根本唔係你有唔有錢度 定係你淨係想上黎show off比人地睇你幾有錢

我屌你唔係因為你有錢 而係因為你淨係強調自己有錢有要求 但又唔撚講你嘅要求係咩 同埋你有錢關溝女閪事咩

咁你問問題啦！我答你，可以telegram 嗎？

我已經搞唔清楚你係上黎做生涯規劃定問溝女經

點解要我問?你唔識主動講?
點解要tg?呢度講唔得?

要求 可以點講？有無選擇？
我覺得乜都要試，應洗得洗囉！覺得扺就買

有錢d溝女容易d，但都唔可以白癡。我對住其他人無講呢個問題 所以一直都唔知自己計到嚇親人，真人平常相處無人覺得我離地

溝女溝到當然好，溝唔到咪當上一堂，唔好再犯同樣既錯

唔知你要咩information 麻。。
講得，tg私人d姐 隨便你啦

抵就買我阿媽買餸都係咁啦
我一直以為你嘅有要求係指啲品味野 食野 品酒嗰類 點知你又係答完等於無答

你知唔知點解你溝唔到女 唔係講野離地 係九唔搭八

我查你家宅咩 都係吹下水姐

好惡ah

真係頂唔順 講左咁耐 好男人巴打除左講出左自己有錢之外係無其他重點

咁主觀既野 要睇你從乜野角度講
品味當然要自己中意
食野 盡量食到最好
品酒 唔好

Well 你要引導下我 我先答到你心目中既答案

心理輔導咩依家 仲要引導 咁大個人自己諗下想講咩野啦

你乜u major grad

好多有錢人 係我自己先咁窮

做過乜intern

碌鳩有無30cm

要整返個富豪list

咁如果俾你會點答？
物質要求點講丫

好簡單 係咩方面有要求

又會有人理佢既?

如果佢真係諗通， 唔會喺度講佢係幾有錢

因為要show off 自己都係有錢

應該係睇唔過眼

哦 要咁具體啊

衣
要著有牌子既衫，最差要h&m
唔要求名牌，但要舒服

食
平時食牛腩河 住家飯就夠，但如果出街食 要食好既，例如日本野 要食幾千蚊個d先可以，飲茶要去陸羽

住
住實用面積1800呢既，望海 鐵路上蓋
要有幾層樓收租，至少2間沙田第一城

行
本土就坐地鐵
旅行要坐business

你要驗眼，人哋話識幾個有錢uncle

佢話識啫， 咁事實香港好多有錢人

你有錢食McDonald，你都係有錢人

填充題:
宜家上網資訊爆炸， 就算你身處嘅圈子嘅有錢， 都冇理由唔知道xxxxx， 一係仲係細路， 一係就係xxxxx

我比乞衣係有啲錢嘅

有錢人

算啦算啦

咁戇鳩都仲有人理，不了

我平時最多嘢講嘅都放棄咗

仲話平時慣咗同人鬥， 啲潛台詞好明顯喎 ...都有啲睇唔出嘅 睇唔出咁...

唔想翻工啊

打茄輪

要否網購？

小姐 唔知點解響呢度見到你， 對你一見如故 ， 好似識咗好耐咁樣 ， 啊...我知道喇 因為我係一個大垃圾

你嚇親人啦

原來

你就係我失散已久嘅大垃圾

$1500

你做乜揼低我

所以要罰錢

你條女知唔知你咁on9

dllm

知道jher好mk

網購什麼？

好唔開心 好想食杯麵

手ching 叫你

無

佢叫窮J wor

me 腰又大了

????

屌

好想食杯麵呀唔開心

食

Ok

之後做數

咁你仲食唔食？

又係你呀保安
新年有幾多進帳？

做phy

而家25寸

請轉食蘋果或者牛油果
健康啲飽啲開心啲

好耐無見 ，ok la 但其實我唔係做保安

我大你9寸

做乜

我以為你真係做保安

食埋依兩個修心養性

幾萬

痴線

我得2000幾

好悶呀
喉嚨痛

叫手ching派

派On9

唔係喇，仲讀緊書 不過就grad了

買咩notebook好

你太肥

佢會入加利文數

幾時得閒出嚟食大快活

Lenovo

你又知 Mon post?

ching 乜major?

有無其他

仲知道你條女知道你咁on9

點解係大快活？

唔講喇 會自爆

佢幾時有女

不如你返去個post la

你就愛回家

Ig話你知

乜u 講得？我喱show 介紹嘅其中一間

莊端兒冇你份食

你唔知？

巧

講講下肚餓了

落7仔篤串魚蛋先啦

好耐冇見星星

不了，最近7仔都要行15分鐘

呃我訓覺！罰你唔准食野！

俾人發現咗，潛一潛水先

即刻合埋眼訓覺！唔係一野轟落你patpat

who

同女朋友share ac用

55 ,所以？

頭先同佢講眼訓想訓先，俾人周到我上連登

佢哋共用嘅ac呀嘛

所以佢哋放閃緊

屌佢老母下次見用煙噴佢咪得

同你條女講先

咁惡！！

中肯

番茄妹

你條女知唔知呢日日掛住蕃茄妹？

早晨~~

早 冰冰

早晨
冇動力返工 點算

返緊工

唔鐘意返工

好難有動力

無得選擇，有得做已經好好

成日遲到

會唔會扣錢

我返學都成日遲到

除左鬼上身之外好難講得出鍾意返工

聽返醫神病態三部曲 好撚正

你就算知~也不會想~是我~

Agger